{
    "Questions": [
        {
          "question":       "рдЬрдм рд░реБрдмрд┐рдиреА рдУрдордХреБрдорд╛рд░ рдиреЗ рдорд┐рдиреА рд╕реНрдХрд░реНрдЯ рдкрд╣рдиреА рддреЛ рдЖрдирдВрдж рд╕реЗ рдкреБрдЫрд╛ рдХреЗ рдореЗрд░реА рдЪрдбреНрдбреА рддреЛ рдирд╣реАрдВ рджрд┐рдЦ рд░рд╣реА ? рддрдм рдЖрдирдВрдж рдиреЗ рдХреНрдпрд╛ рдЙрддреНрддрд░ рджрд┐рдпрд╛ ?",
          "optionOne":      "рдЙрд╕рдХреА рдЪреВрдд рджреЗрдЦрдиреЗ рдЬрдм рдЖрдирдВрдж рдЭреБрдХрд╛ рддреЛ реи-рей рдЪрдордЧрд╛рджреЬ рдирд┐рдХрд▓реЗ!",
          "optionTwo":      "рдЪреВрдд рдвреВрдВрдврдиреЗ рдХреЗ рд▓рд┐рдП рд╡рди-рд╡рд┐рднрд╛рдЧ рдмреБрд▓рд╛рдУ ",
          "optionThree":    "рдмрд╕ рдЕрдм рдпрд╣реА рдХрд╛рдо рд╣реИ рдореЗрд░рд╛ ?",
          "optionFour":     "рдирд╣реАрдВ рджрд┐рдЦ рд░рд╣реА, рдкрд░ рдпрд╛рдж рд╕реЗ рдкрд╣рди рд▓реЗрдирд╛",
          "rightAnswer":    "optionFour",
          "audiencePoll":   "5, 10, 5, 80, 0",
          "amount":         "5,000",
          "information":    "рдЬреНрдЮрд╛рди ЁЯШН: рдЕрдЧрд░ рдХреЛрдИ рдЪреАреЫ рдЬрд╛рди рд╕реЗ рдкреНрдпрд╛рд░реА рд╣реИ рддреЛ рд╡реЛ рдЪреВрдд рддреБрдореНрд╣рд╛рд░реА рд╣реИ!"
        },
        {
            "question":    "рдЬреЙрдиреА рдмреЙрдп рдХреЗ рдПрдХреНрд╕реАрдбреЗрдВрдЯ рдореЗрдВ рдЙрд╕рдХрд╛ рд▓рдгреНрдб рдХрдЯ рдЧрдпрд╛, рдбреЙрдХреНрдЯрд░ рдиреЗ рдЬрдм рдХрд╣рд╛ рдХреЗ рдХреНрдпрд╛ рдЗрд╕рдХреЛ рдХреБрддреНрддреЗ рдХрд╛ рд▓рдгреНрдб рд▓рдЧрд╛ рджреЗрдВ ? рддрдм рдЖрдирдВрдж рдХреА рдХреНрдпрд╛ рдкреНрд░рддрд┐рдХреНрд░рд┐рдпрд╛ рдереА ?",
            "optionOne":   "рдЕрд░реЗ рднреЛрд╕реЬрд╛ рд▓рдЧрд╛ рджреЛ рдбреЙрдХреНрдЯрд░ рд╕рд╛рдм!",
            "optionTwo":   "рд▓рдгреНрдб рдХрдЯрдиреЗ рд╕реЗ рдЕрдм рдЫреЗрдж рд╣реЛ рд╣реА рдЧрдпрд╛ рд╣реИ рддреЛ рдПрдХ рдмрд╛рд░ рдорд╛рд░ рд▓реЗрдиреЗ рджреЛ рдЗрд╕рдХреА!",
            "optionThree": "рддреЛ рдЕрдм рдЕрдЧрд░ рдореИрдВрдиреЗ рдЗрд╕рдХреА рдЧрд╛рдВрдб рдореЗрдВ рд╕рд░рд┐рдпрд╛ рдбрд╛рд▓рд╛ рддреЛ рдХреНрдпрд╛ рд╡реЛ рдЖрдЧреЗ рд╕реЗ рдирд┐рдХрд▓ рдЬрд╛рдПрдЧрд╛ ?",
            "optionFour":  "рдЕрдЧрд░ рдЧрдзреЗ рдХрд╛ рд╣реИ рддреЛ рджреЗрдЦ рд▓реЛ, рдХреБрддреНрддреЗ рдХрд╛ рддреЛ рдЗрд╕рдХрд╛ рдкрд╣рд▓реЗ рднреА рдерд╛!",
            "rightAnswer": "optionThree",
            "audiencePoll":"20, 5, 65, 15, 0",
            "amount":      "10,000",
            "information": "рдЬреНрдЮрд╛рди ЁЯШЬ: рдЪрд┐реЬрд┐рдпрд╛ рдмреИрдареА рдкреЗреЬ рдкреЗ, рдЙрд╕рдиреЗ рджрд┐рдпрд╛ рдореВрдд, рд╕рдм рдорд┐рд▓рдХреЗ рдмреЛрд▓реЛ рдЬреЙрдиреА рдХреА рдорд╛рдБ рдХреА рдЪреВрдд!"
        },
        {
            "question":    "рдЗрдирдореЗрдВ рд╕реЗ рдХреМрди рд╕рд╛ рдЬреНрдЮрд╛рди рдЖрдкрдХреЗ (рдЖрдирдВрдж) рджреНрд╡рд╛рд░рд╛ рджрд┐рдпрд╛ рдЧрдпрд╛ рд╣реИ ?",
            "optionOne":   "рдмреБрджреНрдзрд┐ рдЪрдбреНрдбреА рдЬреИрд╕реА рд╣реЛрддреА рд╣реИ, рд╣реЛрдиреА реЫрд░реВрд░реА рд╣реИ, рджрд┐рдЦрд╛рдиреА рдирд╣реАрдВ!",
            "optionTwo":   "рдЪреБрддрд┐рдпрд╛рдкрдиреНрддрд┐ рдмреНрд░рд╛ рдЬреИрд╕реА рд╣реЛрддреА рд╣реИ, рджрд┐рдЦрд╛рдиреА рдирд╣реАрдВ рднреА рд╣реЛ рддреЛ рджрд┐рдЦ рдЬрд╛рддреА рд╣реИ",
            "optionThree": "рдЧрд▓рддреА рдЧрд╛рдВрдб рдХреА рддрд░рд╣ рд╣реЛрддреА рд╣реИ, рдЦреБрдж рдХреА рджрд┐рдЦрддреА рдирд╣реАрдВ рдкрд░ рджреВрд╕рд░реЛрдВ рдХреА реЫрд░реВрд░ рджрд┐рдЦрддреА рд╣реИ",
            "optionFour":  "рд╕рдм рдХреЗ рд╕рдм! рдЖрдирдВрдж рдЬреНрдЮрд╛рдиреА рд╣реИ!",
            "rightAnswer": "optionFour",
            "audiencePoll":"15, 5, 5, 65, 0",
            "amount":      "20,000",
            "information": "рдЬреНрдЮрд╛рди ЁЯджтАНтЩВя╕П: рдпрджрд┐ рдЖрдк рдЕрдкрдиреА рдЙрдБрдЧрд▓рд┐рдпреЛрдВ рдХрд╛ рдкреНрд░рдпреЛрдЧ рдЕрдкрдиреА рд╣реА рдЧрд▓рддрд┐рдпрд╛рдВ рдЧрд┐рдирдиреЗ рдореЗрдВ рдХрд░реЗрдВрдЧреЗ рддреЛ рджреВрд╕рд░реЛрдВ рдХреА рдЧрд╛рдВрдб рдореЗрдВ рдКрдБрдЧрд▓реА рдХрд░рдиреЗ рдХрд╛ рд╕рдордп рдирд╣реАрдВ рдорд┐рд▓реЗрдЧрд╛! рдЕрддреИрд╡ рд╕рддрд░реНрдХ рд░рд╣реЗ!"
        },
        {
            "question":    "What is the most shocking thing you (Anand) observed in Epicor in his tenure of 5 Years ?",
            "optionOne":   "рдЙрд╕рдиреЗ рдкреЛрдЧреЛ рдХреЛ рдирд╛рдИ рдХреА рджреВрдХрд╛рди рдореЗрдВ рджрд╛реЭреА рдмрдирд╡рд╛рддреЗ рдФрд░ рдмрд╛рдБрд╣ рдХреЗ рдмрд╛рд▓ рд╕рд╛реЮ рдХрд░рд╛рддреЗ рджреЗрдЦрд╛|",
            "optionTwo":   "When madam had diarrhea, her seat had yellow wet stains from her wet fart!",
            "optionThree": "After meeting Chaudhary, Anand knows how 'asshole' looks like",
            "optionFour":  "Anand got to know that madam has a third nipple which turns him on!",
            "rightAnswer": "optionOne",
            "audiencePoll":"90, 2, 3, 5, 0",
            "amount":      "40,000",
            "information": "рдЬреНрдЮрд╛рди ЁЯТЛ: рдЪрд╛рдВрджреА рдЬреИрд╕реА рдЪреВрдд рд╣реИ рддреЗрд░реА, рдЙрд╕рдкреЗ рдореИрд▓ рд▓рдЧреЗ рд╕реЛрдиреЗ рдЬреИрд╕реЗ рдмрд╛рд▓, рдПрдХ рддреВ рд╣реА рдзрдирд╡рд╛рди рд╣реИ рд░рдВрдбреА, рдмрд╛рдХреА рд╕рдм рдХрдВрдЧрд╛рд▓ред"
        },
        {
            "question":    "рд╢рд┐рдХрд╛рд░реА рд╢рд┐рдХрд╛рд░ рдкрд░ рдЧрдпрд╛ рдФрд░ рдЙрд╕рдиреЗ рд╣рд┐рд░рди рджреЗрдЦ рдХреЗ рдЙрд╕ рдкрд░ рдЧреЛрд▓реА рдЪрд▓рд╛ рджреАред реЫреЩреНрдореА рд╣рд┐рд░рди рднрд╛рдЧрддреА рд╣реБрдИ рд╣рд╛рдереА рдХреЗ рдкрд╛рдБрд╡ рдХреЗ рдиреАрдЪреЗ рдЖрдХрд░ рдорд░ рдЧрдпреАред рдЙрд╕ рд╣рд┐рд░рди рдХрд╛ рдирд╛рдо 'рддреБрдореНрд╣рд╛рд░реА' рдерд╛ред  рдЕрдм рдмрддрд╛рдУ 'рддреБрдореНрд╣рд╛рд░реА' рдХрд┐рд╕рдиреЗ рдорд╛рд░реА ?",
            "optionOne":   "рд╢рд┐рдХрд╛рд░реА!",
            "optionTwo":   "рд╣рд╛рдереА",
            "optionThree": "рджреЛрдиреЛрдВ рдиреЗ рдорд┐рд▓ рдХреЗ!",
            "optionFour":  "рд╕рд▓рдорд╛рди рдЦрд╛рди рдиреЗред",
            "rightAnswer": "optionThree",
            "audiencePoll":"12, 18, 65, 15, 0",
            "amount":      "80,000",
            "information": "рдЬреНрдЮрд╛рди ЁЯР▒тАНЁЯЪА: рдЧрд▓рд┐рдпреЛрдВ рдореЗрдВ рдХреБрддреНрддреЗ рд░реЛрдпреЗ... рд╢рдорд╢рд╛рди рдореЗрдВ рд░реЛрдпреЗ рднреВрдд... рдкрдЬрд╛рдореЗ рдореЗрдВ рд▓рдВрдб рд░реЛрдпреЗ... рд╕рд▓рд╡рд╛рд░ рдореЗрдВ рд░реЛрдпреЗ рдЪреВрдд... рд╣рд╛рдп рд░реЗ рд╢рд┐рдХрд╛рд░реА рдФрд░ рд╣рд╛рдереА рддреЗрд░реА рдорд╛рдБ рдХреА рдЪреВрдд|"
        },
        {
            "question":    "Which one of the four alternatives Anand will choose ?",
            "optionOne":   "рд╕реБрд▓рдн рд╢реМрдЪрд╛рд▓рдп рдореЗрдВ рдЬрд╛ рдХреЗ рдореБрдЯреНрдареА рдорд╛рд░ рд▓реВрдБ ?",
            "optionTwo":   "рдорд╛рд╣рд╡рд╛рд░реА рдХреЗ рд╕рдордп рдЪреВрдд рдЪрд╛рдЯ рд▓реА рддреЛ рдХреНрдпрд╛ рд▓реЬрдХреА рдХреЛ рджрд░реНрдж рдирд╣реАрдВ рд╣реЛрдЧрд╛ ?",
            "optionThree": "рд╕рд╛рд▓рд╛ рдпреЗ рдЬреЙрдиреА рдХреЛ рджреЗрдЦреЛ, рдореБрдЯреНрдареА рднрд░ рдХреА рдЧрд╛рдВрдб рдФрд░ рдЫреЛреЬрдиреЗ рдЪрд▓реЗрдВ рд╣реИрдВ рдЧрд╛рдВрдб!",
            "optionFour":  "Wrestler's offer: рдЖрдУ рдХреБрдЫ рдЦреЗрд▓реЛ, рдореИрдВ рдЯрд╛рдВрдЧ рдЙрдард╛рдКрдВ рддреБрдо рдкреЗрд▓реЛ |",
            "rightAnswer": "optionFour",
            "audiencePoll":"8, 5, 25, 62, 0",
            "amount":      "1,60,000",
            "information": "рдЬреНрдЮрд╛рди ЁЯд│: рдЗрд╢реНреШ рдХреЗ рдирд╛рдо рдкрд░ рдЪреБрджрддреА рдпрд╣рд╛рдБ рдкрд╛рд░реЛ рдФрд░ рд╢реАрд▓рд╛ рд╣реИ, рдореИрдВ рдХрд░реВрдБ рддреЛ рд╕рд╛рд▓рд╛ рдХрд░реИрдХреНрдЯрд░ рдвреАрд▓рд╛ рд╣реИ"
        },
        {
            "question":    "When a gust of wind blew madam's dress in air, what was Anand's reaction ?",
            "optionOne":   "I feel acid in my eyes!",
            "optionTwo":   "рдЙреЬрддреА рд╣реИ рдлреНрд░реЙрдХ рдХрдгреНрдЯреНрд░реЛрд▓ рдореЗрдВ рд░рдЦреЛ, рдЪрдбреНрдбреА рди рдкрд╣рдиреЛ рдирд╛ рд╕рд╣реА рдЧрд╛рд░реНрдбрди рддреЛ рд╕рд╛реЮ рд░рдЦреЛ|",
            "optionThree": "Itna bada ??",
            "optionFour":  "Arri maiyya ri! kya dekh liya ye!",
            "rightAnswer": "optionTwo",
            "audiencePoll":"12, 78, 5, 5, 0",
            "amount":      "3,20,000",
            "information": "рдЬреНрдЮрд╛рди ЁЯОГ: рдЙрд╕рдХреА рдлреНрд░реЙрдХ рдЙреЬреА рддреЛ рдЪреМрдмрд╛рд░рд╛ рдиреЫрд░ рдЖрдпрд╛, рдзреНрдпрд╛рди рд╕реЗ рджреЗрдЦрд╛ рддреЛ рдореИрдбрдо рдХрд╛ рд▓рдгреНрдб рджреЛрдмрд╛рд░рд╛ рдиреЫрд░ рдЖрдпрд╛|. ЁЯЩПЁЯЩПЁЯЩП"
        },
        {
            "question":    "Why are you (Anand) jealous if Pogo has a crush on Sumit ?",
            "optionOne":   "рдХреНрдпреЛрдВрдХрд┐ рдЬрдм рдХреЭрд╛рдИ рдЧрд░реНрдо рд╣реЛрддреА рд╣реИ рддреЛ рд╕реБрдорд┐рдд рддреЗрд▓ рдбрд╛рд▓рддрд╛ рд╣реИ, рдФрд░ рдкреЛрдЧреЛ рдЬрдм рдЧрд░реНрдо рд╣реЛрддреА рд╣реИ рддреЛ рд╕реБрдорд┐рдд рдкреЗрд▓ рдбрд╛рд▓рддрд╛ рд╣реИ",
            "optionTwo":   "рдХреНрдпреВрдВрдХрд┐ рдкреЛрдЧреЛ рдЬрдм рдореБрдБрд╣ рдореЗрдВ рд▓реЗрддреА рд╣реИ рддреЛ реЫрдмрд╛рди рд╕реЗ рдЧрд╛рдВрдб рднреА рд╕рд╛реЮ рдХрд░ рджреЗрддреА рд╣реИ ",
            "optionThree": "рдХреНрдпреЛрдВрдХрд┐ рдЬрдм рд╕реБрдорд┐рдд рдиреЗ рдЖрдЧ рд▓рдЧрд╛рдИ рдЭрд╛рдБрдЯреЛрдВ рдореЗрдВ рдЧреЛрдЯреЗ рд╕реБрд▓рдЧ рдЧрдП, рд╕реБрдорд┐рдд рдХрд╛ рдЬрдм рдкреЛрдЧреЛ рдиреЗ рджреЗрдЦрд╛ рдЙрд╕рдХреЗ рд▓реМреЬреЗ рд▓рдЧ рдЧрдП|",
            "optionFour":  "Because рд╕реБрдорд┐рдд ko dekh ke Pogo ki jhaant bhi khadi ho jaati hai",
            "rightAnswer": "optionOne",
            "audiencePoll":"42, 8, 15, 15, 20",
            "amount":      "6,40,000",
            "information": "рдЬреНрдЮрд╛рди ЁЯд│: рдХрдмреАрд░рд╛ рдХрдмрд╣реБрдБ рди рд▓реАрдЬрд┐рдпреЗ... рд╣рд╡рд╛ рдореЗрдВ рдЙреЬрддрд╛ рддреАрд░... рдХреБрдЫ рдЪреВрддрди рдХреЗ рдлреЗрд░ рдореЗрдВ... рдЧрд╛рдВрдб рдлрдЯреЗ рдЧрдВрднреАрд░"
        },
        {
            "question":    "рдЖрдирдВрдж рдХреЛ рдЬреАрдк рдореЗрдВ рдХрд╣реАрдВ рдЬрд╛рдирд╛ рдерд╛, рдПрдХ рдЬреАрдк рдХрд╛ рдбреНрд░рд╛рдЗрд╡рд░ рд▓рдгреНрдб рдЦреБрдЬрд╛рддреЗ рд╣реБрдП рдЖрд╡рд╛реЫ рд▓рдЧрд╛ рд░рд╣рд╛ рдерд╛, рдЖрдирдВрдж рдиреЗ рдЙрд╕рдХреЛ рдЬрд╛ рдХреЗ рдХреНрдпрд╛ рдХрд╣рд╛ рд╣реЛрдЧрд╛ ?",
            "optionOne":   "рднрд╛рдИрд╕рд╛рд╣рдм рдпреЗ рдЪреМрдзрд░реА рдХреЛ рдКрдкрд░ рд╕реЗ рдЬреАрдк рдирд┐рдХрд╛рд▓рддреЗ рд╣реБрдП рдЬрд╛рдирд╛",
            "optionTwo":   "рджрд╛рджрд╛ рдХреЛрдИ рд╕рд╛рдзрди рднреА рд╣реИ рдпрд╛ рд▓рдгреНрдб рдкреЗ рд╣реА рд▓реЗ рдЬрд╛рдУрдЧреЗ",
            "optionThree": "рдЕрдЧрд░ рдЙрддрд░рддреЗ рд╕рдордп рдЬреАрдк рдХреА рд╕реАрдЯ рдореЗрдВ рдЕрдЧрд░ рдЪрдбреНрдбреА рдлрдВрд╕ рдЧрдпреА рддреЛ рдЪрдбреНрдбреА рдлрдЯреЗрдЧреА рдпрд╛ рдЧрд╛рдВрдб ?",
            "optionFour":  "рдЪреВрд╕реЗрдЧрд╛ рдХреНрдпрд╛ ?",
            "rightAnswer": "optionFour",
            "audiencePoll":"8, 2, 8, 80, 2",
            "amount":      "12,50,000",
            "information": "рдЬреНрдЮрд╛рди ЁЯдв: рд▓реМрдВрдбрд┐рдпреЛрдВ рдкреЗ рдзреНрдпрд╛рди рджреЗрдирд╛ рдФрд░ рдЪреВрддрд┐рдпреЛрдВ рдХреЛ рдЬреНрдЮрд╛рди рджреЗрдирд╛ рджреЛрдиреЛрдВ рд╣реА рд╕реВрд░рддреЛрдВ рдореЗрдВ рдШрдВрдЯрд╛ рд╣рд╛рд╕рд┐рд▓ рд╣реЛрддрд╛ рд╣реИ, рдЗрд╕рд▓рд┐рдП рд╕рдмрдХреЛ рдЪреБрд╕рд╛рддреЗ рд░рд╣реЗрдВред "
        },
        {
            "question":    "Who do you like most after madam in office ?",
            "optionOne":   "рд░реБрдмрд┐рдиреА рдУрдордХреБрдорд╛рд░ рдХреНрдпреЛрдВрдХрд┐ рдмрд╛рд░рд┐рд╢ рдЖрдпреЗ рддреЛ рдЙрд╕рдХреА рдЪреВрдд рдореЗрдВ рдЫреБрдкрд╛ рдЬрд╛ рд╕рдХрддрд╛ рд╣реИ",
            "optionTwo":   "рдкреЛрдЧреЛ рд╕реАрдирд┐рдпрд░ рдХреНрдпреЛрдВрдХрд┐ рдЙрд╕рдиреЗ рдореБрдЭреЗ рдЕрдкрдиреЗ рд▓рдгреНрдб рдкреЗ рдПрдХ рдмрд╛рд░ рд╢рдХреНрддрд┐рдорд╛рди рдХреА рддрд░рд╣ рдШреБрдорд╛рдпрд╛ рдерд╛",
            "optionThree": "рдкреЛрдЧреЛ рдХреНрдпреЛрдВрдХрд┐ рд╡реЛ рдШрд░ рдкреЗ рдЯрдЯреНрдЯреА рдХрд░рдХреЗ рдЖрддреА рд╣реИ, рдЗрд╕рд▓рд┐рдП рдкрд╛рдж рдХрд╛ рдЦрддрд░рд╛ рдирд╣реАрдВ рд╣реИ",
            "optionFour":  "рдЬреЙрдиреА рдХреНрдпреЛрдВрдХрд┐ рдЦреБрдж рд╕реЗ рдХрднреА рдЕрдкрдиреА рдЧрд╛рдВрдб рдХрд╛ рдЫреЗрдж рджреЗрдЦ рдирд╣реАрдВ рд╕рдХрддреЗ, рдкрд░ рдЗрд╕рдХреЛ рджреЗрдЦ рдХреЗ рдкрддрд╛ рдЪрд▓ рдЬрд╛рддрд╛ рд╣реИ",
            "rightAnswer": "optionThree",
            "audiencePoll":"2, 6, 88, 1, 3",
            "amount":      "25 Lakh",
            "information": "рдЬреНрдЮрд╛рди ЁЯдв: рдЬреИрд╕реЗ рдЬрдВрдЧрд▓ рднрд░рд╛ рдкреЬрд╛ рд╣реИ рдлреВрд▓ рдФрд░ рдкреМрдзреЛрдВ рд╕реЗ... рд╡реИрд╕реЗ рджреБрдирд┐рдпрд╛ рднрд░реА рдкреЬреА рд╣реИ рдорд╛рджрд░рдЪреЛрджреЛрдВ рд╕реЗ. ЁЯЩПЁЯЩПЁЯЩП"
        },
        {
            "question": "рдЬрдм рдпреВрдЯреНрдпреВрдм рд╡рд╛рд▓реЗ рдЪрдЪрд╛ рдЖрдирдВрдж рдХреЗ рдкрд╛рд╕ рдЖ рдХрд░ рд▓рдгреНрдб рджрд┐рдЦрд╛рдП, рддреЛ рдЖрдирдВрдж рдХреНрдпреЛрдВ рд╣рдВрд╕рдиреЗ рд▓рдЧрд╛ ?",
            "optionOne": "рдХреНрдпреЛрдВрдХрд┐ рдЙрд╕рдХреА рд╢рдХрд▓ рдФрд░ рд▓рдгреНрдб рджреЛрдиреЛрдВ рдПрдХ рдЬреИрд╕реЗ рд╣реИрдВ ",
            "optionTwo": "рдХреНрдпреЛрдВрдХрд┐ рдЙрд╕рдХрд╛ рд▓рдгреНрдб рдорд╛рдЪрд┐рд╕ рдХреА рддреАрд▓реА рдЬреИрд╕рд╛ рдерд╛",
            "optionThree": "рдПрдХ рддреЛ рд▓рдгреНрдб рддреАрд▓реА рдЬреИрд╕рд╛ рдкрддрд▓рд╛, рдЙрд╕ рдкрд░ рд╡реЛ рдмреЛрд▓ рд░рд╣рд╛ рд╣реИ рдХреЗ рдпреЗ рд╕реВрдЬ рдЧрдпрд╛ рд╣реИ",
            "optionFour": "рдХреНрдпреЛрдВрдХрд┐ рд╡реЛ рднреЛрд╕реЬ рдЪреВрдд рдХреЛ рд▓рдгреНрдб рд╕рдордЭ рд░рд╣рд╛ рдерд╛",
            "rightAnswer": "optionThree",
            "audiencePoll": "5, 5, 85, 5",
            "amount": "5o Lakh",
            "information": "рдЬреНрдЮрд╛рди ЁЯзР: рдбрд┐рдЕрд░ рдпреВрдЯреНрдпреВрдм рд╡рд╛рд▓реЗ рдЪрдЪрд╛, рддреЗрд░реЗ рдЬреИрд╕реЛрдВ рд╕реЗ рдирд┐рдЬрд╛рдд рдкрд╛ рд░рд╣рд╛ рд╣реВрдБ, рддреВ рдЧрд╛рдВрдб рдорд╛рд░рд╛ рдореИрдВ рдЦрд░рдмреВрдЬрд╛ рдЦрд╛ рд░рд╣рд╛ рд╣реВред   !"
        },
        {
            "question":    "What does Tilak like to take ?",
            "optionOne":   "Johnson ki choot jaisi shakal ki chummi",
            "optionTwo":   "Choot ke paani se bheega hua Varun ka Lund!",
            "optionThree": "Madam ke laudey se nikla moot jaisa peela paani",
            "optionFour":  "Pogo channel ki sookhi hui choot jismain ek baar lund daalne se chilaa jaaye!",
            "rightAnswer": "optionFour",
            "audiencePoll":"12, 15, 15, 58, 0",
            "amount":      "1 Crore",
            "information": "Tilak : Is sansaar mein choot se bada koi dharm nahi aur sookhi choot ko chilne jaisi badi koi ibaadat nahi!"
        },
        {
            "question":    "Tilak kya mooh mein leke nahi bolta hai ?",
            "optionOne":   "madam ka lauda!",
            "optionTwo":   "Johnson ka Lehsun",
            "optionThree": "Varun ki moong-fali",
            "optionFour":  "Main apna hi din bhar mooh mein liye ghoomta hum",
            "rightAnswer": "optionThree",
            "audiencePoll":"5, 18, 60, 15, 5",
            "amount":      "3 Crore",
            "information": "Tilak ЁЯШЫ: What to tell you guys, I am very flexible."
        },
        {
            "question":    "Which one is the religious tallest minar in India ?",
            "optionOne":   "Fateh Burj",
            "optionTwo":   "Qutub Minar",
            "optionThree": "Chand Minar",
            "optionFour":  "Shaheed Minar",
            "rightAnswer": "optionOne",
            "audiencePoll":"50, 15, 10, 15, 10",
            "amount":      "5 Crore",
            "information": "The Fateh Burj (English: The Victory Tower) is the tallest religious minar in India situated in the historical village of Chappar Chiri in the SAS Nagar district, Punjab. It was completed in 2011."
        },
        {
            "question":    "With how many countries India share its land borders ?",
            "optionOne":   "5",
            "optionTwo":   "6",
            "optionThree": "7",
            "optionFour":  "8",
            "rightAnswer": "optionTwo",
            "audiencePoll":"5, 90, 3, 2, 0",
            "amount":      "7 Crore",
            "information": "Inventor Ralph Baer, The 'Father Of Video Games,' Dies At 92. German-American game developer Ralph Baer shows the prototype of the first games console which was invented by him during a press conference on the Games Convention Online in Leipzig, Germany in 2009."

        }
      ]
    }